{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101982",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 알데아풀빌라"
    },
    "text": "20~22時以降にペンションに入室するためには、事前にご連絡ください。 訪問者のレビューによると、社長が親切に説明してくれて清潔な管理状態も良かったです。 宿の位置は海やコンビニに近くて便利で、犬を連れて行く場合、階段が少し不便かもしれないという言及がありました。 トイレが室内プールとつながっていて、大勢で利用するには少し不便で、足音や建物の揺れも若干問題でしたが、騒音問題は解決したという言及がありました。 エアコンの性能が足りないという言及もあり、清掃や点検が必要になる可能性があるという提案がありました。 だいたい大規模な団体旅行にも不便がなかったという肯定的な感想が多かったです。 宿自体は満足でしたが、値段のせいで不便な経験をしたこともありました。 予約サイトや宿泊施設側の対応が不十分で、予約後の宿泊施設案内に対する連絡が全くありませんでした。 また、陜川から浦項までの屋外プールが開場期間ではないことをチェックインの際に案内してもらいました。 追加で知っておくべき事項として、スパ/ジェット一軒家ペンションで同伴児童や幼児の安全を留意し、家族や友達と一緒に幸せを見つけることができる客室で便利にインターネットを利用できるという点です。 使用可能な客室は全室フルヴィラプレミアムペンションとプールで、プールの営業時間は15:00~20:00です。 個室のプールがある客室もあり、営業日は四季であり、利用料金は季節によって異なります。 また、セミナー室でバーベキュー場を利用することができ、炭火を用意したり電気グリルも使用できます。 駐車可能なスペースもありますが、これはペンションの内部にあります。 ペット同伴の客室もありますが、最大人数を超えて入室する場合、入室が制限され、払い戻しやキャンセルはできません。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトも可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに入室するためには、どのように事前にご連絡すればいいですか？",
            "answer": "ペンションに入室するためには、20~22時以降に入室する場合は事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿の位置は海やコンビニに近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて行く場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "犬を連れて行く場合、階段が少し不便かもしれませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "トイレが室内プールとつながっているということですが、利用するのは少し不便ですか？",
            "answer": "トイレが室内プールとつながっているため、大勢で利用するには少し不便かもしれません。また、足音や建物の揺れも若干問題となることがありましたが、騒音問題は解決されました。"
        },
        {
            "question": "エアコンの性能はどうですか？",
            "answer": "エアコンの性能が足りないという声もありましたので、清掃や点検が必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿は大規模な団体旅行にも適していますか？",
            "answer": "はい、宿は大規模な団体旅行にも不便がないという肯定的な感想が多くありました。"
        },
        {
            "question": "宿の予約に関して、何か問題がありましたか？",
            "answer": "宿の予約に関して、予約サイトや宿泊施設側の対応が不十分で、予約後の連絡が全くなかったという声もありました。"
        },
        {
            "question": "宿のプールの利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "宿のプールの利用には、営業時間が15:00〜20:00であり、個室プールがある客室もあります。また、利用料金は季節によって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場について教えてください。",
            "answer": "宿には駐車可能なスペースがありますが、それはペンションの内部にあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、何か制限はありますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊する場合、最大人数を超える場合には入室が制限され、払い戻しやキャンセルはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能です。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 574
    }
}